點解無人Hack 鳩警察個Channel收料？

我地有tg 連登 我地在明 比人收曬料知道曬去邊有咩計劃
我地對住啲狗乜撚都唔知
你地應該有睇警匪片掛
hack鳩警察個通訊 先知咩料去邊幾時有人佈防架大佬

推

自推十次

推到無線電（？）撚睇到

加密頻道hack到早就獨立左啦
話咁易咩

tg 連登就大撚把mon post狗
但係我地就冇方法知道死黑警班仆街想做D乜

轉左digital, hack 唔到架

呢個唔係重點, 而家銅鑼灣同太古兩單, 係前線/中後線都有鬼; 加上又有武警用黑社會支援, be water 難度高好多.